[不喜勿插] 行還行唔好行入輕鐵路軌

元朗唔似港島九龍市區，輕鐵喺屯元天區內主要交通工具，建議大家今日行馬路好，千祉唔好行入輕鐵路軌，令到輕鐵都可以暢通無阻，有事大家都可以即時走到！

第—次發貼，不喜勿插！
香港人加油！💪💪💪

發貼..

帖 sor

咪玩啦，有事上黎輕鐵咪一樣走唔到

好有5p感覺既post

啱呀 輕鐵總站果邊好多石頭
千祈唔好攞嚟破壞呀！

千祈千祈唔好呀

輕鐵又慢，隨便揾野擋下就行唔到，上輕鐵咪隨時變困獸鬥

出post呀屌 發乜撚野貼